叱咤金獎男歌手原來黃到金又無人講？

上年港島街頭巷戰條mv差唔多全部都有出現
點解咁都紅唔起 要懲罰了

手足

不枉我們奮鬥過 和壞人拼搏過
燃亮如熊熊烈火

火魔

同路行的你 又會拉起我

成首歌都好多隱喻

On仔

On仔係高質唔使問
但你個標題好誤導喎
我都想佢拎男金，尤其19年
但現實係佢兩年都三甲不入，得19年有個唱作金，偏偏嗰年就冇頒獎禮冇得唱live

唱作人 金獎！

c allstar黃就不嬲㗎啦

push

然後又咁啱香港生日mv先出街

自推

快啲去youtube 聽啦

香港樂壇未死！

正到

好感動

係，支那人嚟

生於斯隻碟

要推！

想買果陣已經絕左版買唔番
上網搵拍賣都冇

連登仔： 上過tvb

首新歌歌詞又係黃到金

你可以試吓send email俾佢哋公司